有冇手足同我一樣見拜登贏硬已經轉投藍營

識時務者為俊傑
我已經開始日日食藍店，睇抖音，你呢？

我已經拍緊抖音片

係，我依家開始嘗試融入藍圈
首先見到啲人個個面懵猙獰甩皮甩骨
我都將自己整柒啲
同埋見佢地講野成個弱智咁
我都開始上網學弱智講野
要融入藍圈子